熊過唔洗驚，今晚一定有奇蹟會出現

一定會跌！

鳩sir 依排過得如何呀

今日夾死斬左倉啦

得閒上黎鳩叫下
無咩野做
好清閒
呢幾日先開app賭2手牛熊
好耐無玩
幾千蚊貨仔

大心臟做熊軍

鳩sir之前30蚊叫人掃妹豐賺到啪啪聲喎

我上星期業績後33.9走左
入左6837

有救啦熊軍

原來係面神
多謝

無事啦

依家CASH定HOLD多陣先?

Sh啦
贏谷輸縮